男/女朋友睇你舊相

其實都有del同ex既合照架啦
亦都冇仼何留戀 淨係愛現任
今日女朋友無啦啦興起周圍碌想睇我舊相
我又驚會有漏網之魚(事實上真係有 )
驚佢睇到會誤會 亂諗野
所以情急之下stop左佢
同佢講可能會見到啲刪漏既相

雖然佢事後話冇野
亦都有叫佢一齊睇一齊del相
但我都係怕佢會亂諗野
或者到我亂諗野啦
唉